槍擊案最大得益者係咪冇死果2個？

本身間屋4個人分，依家對分，fat fat

佢地有仔女架

開槍果個本身咪大家姐個女囉

究竟來龍去脈係點?

可能條女就係想犧牲自己殺晒4件，自己兄弟姐妹就可以拎返阿媽果份，但結果益左果2件

而家冇死果D都唔知敢唔敢收晒
到時坐完出黎，走黎補中咪仆街
得一千幾百萬想著草都未必走得遠

死左個兩個ge仔女會唔會

謀殺+企圖謀殺，仲㸃會出到黎

唔好咁老定，神仙b都岀左黎

直系次序高d

咁其實你想表達咩
我話隊晒4個2代
身為3代既孫輩先有機會搶返阿媽果份

關神仙b咩事

唔識自己睇新聞?

妹下妹下都可以做槍神了

就算判左終身
都有機會保外出黎
何況而家未判
問題係你有幾老定

其實本身份遺囑係分比槍手老母多d?

其實兇手話自己係做保bill，但係對4個手無寸鐵嘅廢老都射唔死

有時睇新聞，
有D人一推就跌死撞死
有D就中幾槍都冇事
人體真係好奇妙

查實做咩唔渣車撞死佢地？
最多罰二年。

而家用槍要坐十幾廿年，何必呢？

保彪還保彪，殺手還殺手，兩樣野來

用刀效率應該仲好

專業射擊喎